[粉紅式戰狼] 抹黑覺得可以唔駛打國際戰線嘅入一入嚟 終極粉紅戰狼畫家－烏合麒麟

終極粉紅戰狼畫家－烏合麒麟

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

應該係搵3D model砌？

畫
無錯係畫得好細
但靚唔靚就好主觀

我唔鍾意咁油膩既畫風
好重支蝗味既畫